3嚟緊想轉台

依家個number用緊屋企人名
想攜號轉台
可唔可以免轉名費？
依家想轉smt or csl
利申：asso仔就畢業
個學生plan可以用幾耐？

TG係咩app？

smartone 學生plan好似可以簽2年, 你問問